有冇人係6PM買過野?

間野好似幾出名
D袋咁平既?

Coach你想有幾貴

差唔多啦 美金喎 同喺outlet或者搵代購差唔多價錢

樓主唔係諗住係港幣？

上個月去左大阪機場果個OUTLET D手袋仔最平都2K HKD
依度50幾蚊美金就有 感覺太平姐
定係外國不嬲CHEAP 同埋D款好似好少

樓主有興趣可以ig搵出名嘅代購喎
其實仲平d少少 而且啲款更新得快好多
有時專門店款一落outlet 都有得賣

Amazon旗下
冇得直接寄香港
要用轉運

轉運好易搞姐
有冇黃店

有冇邊間係黃店?

好多都係架 不過我費事推介啦 第一真假問題
第二又費事好似賣廣告 不過唔少代購 都好黃架
例如我自己買過幾間六月開始重要日子都會轉黑白post/暫停出post 樓主可以自己留意吓 真係出名嘅唔係好多間